(突發利好消息) 本人決定退市

如題

暴力救市

屌

再世耶穌

LM 下星期全市大升

想死

重生

即刻不問價滿倉

who are you

造福連友，功德無量